買六合彩=俾錢馬會=益政府

我正式宣佈，買六合彩嘅黃絲一律視為偽黃

支持，買六合彩等於科水比特衰政權

戇鳩

兒登仔：駁唔到

你係香港搵錢交稅即係養緊政府

交稅冇得揀，六合彩可以

我地兒登仔女係咁雙重標準架啦
吹咩

六合彩同東江水一樣係生活必須品

教大家一個好實用既慳錢方法

咩無得揀。你可以抗稅可以移民。

放鬆啲啦香港人

係香港工作->要交稅->益政府

食煙->要交稅->益政府

返工=有份維持社會運作=支持政府

用水->交水費->益政府/益大陸

你買左六合彩嗰刻已經畀左當中25%，除非退款
雖然中獎免稅

講到呢度, 賽馬畀得仲多喇

邊個搵錢多個免稅額, 要交稅比政府既都係偽黃, 對唔對得住手足

盡快辭職訓街拎綜援, 先至係真手足

Agree

巳買

點抗稅 稅冇得走

我都廢撚事講你，阻撚住我扯旗